[預言] 要準備定全面 blackout

而家記者 live 住都咁，遲下全世界停電停網，唔敢想象，有無辦法做到 back up , 例如用 LoRaWAN 自組網出番出面再上雲！！

記者真係好重要！！
記者真係好重要！！
記者真係好重要！！